# Primer ejemplo del curso de Vuejs 2 y Firebase.

>  Ejercicio realizado para el curso de Vuejs2 y firebase,
    impartido por Juan Andres Nuñez. Esta version del ejercicio se ha
    llevado a cabo utilizando Vue-Cli y el plugin sass-loader para poder
    utilizar sass en los componentes .vue.

## Build Setup

``` bash
# install dependencies
npm install

# serve with hot reload at localhost:8080
npm run dev

# build for production with minification
npm run build

# build for production and view the bundle analyzer report
npm run build --report
```

For detailed explanation on how things work, checkout the [guide](http://vuejs-templates.github.io/webpack/) and [docs for vue-loader](http://vuejs.github.io/vue-loader).
